山竹少少事就停課，今天咁𠹌冷又唔停

班友個腦袋裝屎的

Agger

岩

決定去各大學企街演講反大交合
有沒手足g持

22/11 HKU Knowles下面米缸位
23/11 ChinU火車站米缸位
24/11 CU 四不像米缸
25/11 BU Billy Boozer

Ching咁壯！

小妹凍能到溫唔到書

我90年頭
當我80後ok?